5毛狗請入嚟跳舞

為表示愛國愛黨，請拍片跳番part 舞